已fact check，沈嘉偉間IT最新CCTV事件內部通訊!!!咪裝修錯

第一手資料
沈嘉偉間IT啱啱收到張內部通訊。唔知係咪俾啲人玩鳩佢。Fact check 佢地條CCTV 片無俾出街因為個CCTV 鏡頭舊到乜鳩都影唔到，唔知係咪怕事，
仲send 左個hard disk返去office del 晒啲資料 。烈士個樣無揚到。

呢單嘢好似話門市有條𡃁條女俾個經理溝左玩報復，各位兄弟咪甘俾人利用去幫人裝修啦

利申: 老婆係屯門shop 做